覺唔覺得食M記Signature既時候 根本唔知食緊乜

可能我口細/ 佢塊扒好淡
咬完之後都唔知食緊乜.. 總之就係一堆野係個口到 然後就吞
其他飽like 板燒雞/脆雞/雙層芝士/ 11蚊包 都知道個本體係乜

漢堡包去到咁大個 其實都食唔到有咩味道

。。我覺得安格斯幾好食好食過mos, mos細到我唔知食緊咩

食緊中資囉
cheap 雞